msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-03-29 16:41+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2008-03-30 07:47+0800\n"
"Last-Translator: Neil Lin <neil.lch@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n==1?0:1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_c\n"
"X-Poedit-Basepath: ./plugin/\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: wp-feedstats.php:102
msgid "Error in file: "
msgstr "檔案有誤："

#: wp-feedstats.php:355
#: wp-feedstats.php:390
#: wp-feedstats.php:450
msgid "Visits"
msgstr "訪問次數"

#: wp-feedstats.php:368
#: wp-feedstats.php:455
#: wp-feedstats.php:518
#: wp-feedstats.php:592
msgid "Average"
msgstr "平均值"

#: wp-feedstats.php:369
#: wp-feedstats.php:459
#: wp-feedstats.php:517
#: wp-feedstats.php:591
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: wp-feedstats.php:389
msgid "Day"
msgstr "日期"

#: wp-feedstats.php:400
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: wp-feedstats.php:402
msgid "First Day"
msgstr "首日"

#: wp-feedstats.php:423
msgid "Last %N% Referer"
msgstr "近期 %N% 查閱"

#: wp-feedstats.php:449
msgid "Statistic"
msgstr "統計狀態"

#: wp-feedstats.php:463
#: wp-feedstats.php:516
#: wp-feedstats.php:590
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: wp-feedstats.php:463
#: wp-feedstats.php:516
#: wp-feedstats.php:590
msgid " (Last "
msgstr " （最近 "

#: wp-feedstats.php:463
#: wp-feedstats.php:516
#: wp-feedstats.php:590
msgid " Days)"
msgstr "天）"

#: wp-feedstats.php:467
msgid "Maximum online"
msgstr "同時在線最大值"

#: wp-feedstats.php:477
#: wp-feedstats.php:478
msgid "Reset Statistic"
msgstr "重設統計狀態"

#: wp-feedstats.php:478
msgid "You are about to delete all data and reset stats. OK to delete, Cancel to stop"
msgstr "即將刪除所有數據並清除統計資料。確認刪除請按OK，取消刪除請按Cancel。"

#: wp-feedstats.php:486
msgid "Konfiguration FeedStats"
msgstr "設定 FeedStats"

#: wp-feedstats.php:514
msgid "FeedReaders"
msgstr "Feed閱讀器"

#: wp-feedstats.php:589
msgid "FeedStats"
msgstr "FeedStats"

#: wp-feedstats.php:658
msgid "The options have been saved!"
msgstr "設定已儲存！"

#: wp-feedstats.php:660
#: wp-feedstats.php:681
msgid "You do not have sufficient permissions to edit plugins for this blog."
msgstr "您沒有足夠權限在此部落格中編輯外掛。"

#: wp-feedstats.php:679
msgid "The options have been deleted!"
msgstr "設定已刪除！"

#: wp-feedstats.php:687
#: wp-feedstats.php:688
msgid "FeedStats settings"
msgstr "FeedStats 設定"

#: wp-feedstats.php:694
msgid "Days"
msgstr "記錄天數"

#: wp-feedstats.php:695
msgid "Amount of days that is supposed to be saved in the statistics."
msgstr "統計資料的保存天數"

#: wp-feedstats.php:698
msgid "User Level"
msgstr "使用者層級"

#: wp-feedstats.php:699
msgid "Minimum level of WordPress-user, who is allowed to see the statistics."
msgstr "允許查看統計資料的使用者層級"

#: wp-feedstats.php:702
msgid "Sesssion Timeout"
msgstr "連線超時"

#: wp-feedstats.php:703
msgid "Time of a stay/visit (1hour values 3600seconds is common but might be changed)"
msgstr "停留/訪問時間（通常設為3600秒，但也可以更改數值）"

#: wp-feedstats.php:706
msgid "Visit Online"
msgstr "在線時間"

#: wp-feedstats.php:707
msgid "Visitors onlinetime (5minutes value 300s is a recommendation)"
msgstr "訪客在線時間（建議值為300秒）"

#: wp-feedstats.php:710
msgid "Not tracked"
msgstr "不追蹤記錄"

#: wp-feedstats.php:711
msgid "IP, that is supposed not to be saved, ex.: your own IP"
msgstr "不列入統計資料的IP，例如：你自已的IP"

#: wp-feedstats.php:714
msgid "Dashboardinfo"
msgstr "管理首頁訊息"

#: wp-feedstats.php:715
msgid "Statistics can be shown on the dashboard ?"
msgstr "將統計資料顯示在後台的管理首頁？"

#: wp-feedstats.php:720
msgid "Update Options"
msgstr "更新設定"

#: wp-feedstats.php:724
#: wp-feedstats.php:730
msgid "Delete Options"
msgstr "刪除選項"

#: wp-feedstats.php:725
msgid "The follow button delete all tables and options for the FeedStats plugin. Please use it, <strong>before</strong> deactivate the plugin.<br /><strong>Attention: </strong>You <strong>cannot</strong> undo any changes made by this plugin."
msgstr "底下按鈕將會刪除所有 FeedStats 外掛的資料庫表格及選項設定，請在停用此外掛 <strong>之前</strong> 使用這個功能<br /><strong>注意：</strong>您 <strong>不能</strong> 回復在此做的任何改變。"

#: wp-feedstats.php:734
msgid "Information on the plugin"
msgstr "外掛訊息"

#: wp-feedstats.php:735
msgid "Plugin created by <a href=\"http://www.anieto2k.com\">Andr&eacute;s Nieto</a>, in cooperation/base with plugin <a href=\"http://www.deltablog.com/\">PopStats</a>. German and english adjustments, little extensions and new coding by <a href=\"http://bueltge.de\">Frank Bueltge</a>. Thx to <a href=\"http://blog.tomk32.de\">Thomas R. Koll</a> for many improvements for a better code and performance."
msgstr "本外掛由 <a href=\"http://www.anieto2k.com\">Andr&eacute;s Nieto</a> 協同/根據 <a href=\"http://www.deltablog.com/\">PopStats</a> 外掛所製作。<a href=\"http://bueltge.de\">Frank Bueltge</a> 進行德文及英文校正，並加入小部份額外功能及新的編碼。感謝 <a href=\"http://blog.tomk32.de\">Thomas R. Koll</a> 對程式碼進行最佳化及改善運作效能。"

#: wp-feedstats.php:736
msgid "Further information: Visit the <a href=\"http://bueltge.de/wp-feedstats-de-plugin/171/\">plugin homepage</a> for further information or to grab the latest version of this plugin."
msgstr "進階訊息：請至 <a href=\"http://bueltge.de/wp-feedstats-de-plugin/171/\">外掛首頁</a> 以獲得進階訊息或者下載此外掛的最新版本。"

#: wp-feedstats.php:736
msgid "You want to thank me? Visit my <a href='http://bueltge.de/wunschliste'>wishlist</a>."
msgstr "您想要感謝我嗎？請參觀我的 <a href='http://bueltge.de/wunschliste'>願望清單</a>。"

msgid "Description"
msgstr "說明"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Value"
msgstr "設定值"

#~ msgid "Last %N% Days"
#~ msgstr "最近 %N% 天"

